有手足爸爸已確診...

手足正在隔離，好人一世平安

香港獨立

貼埋出黎

終於確診了，我同阿媽都入埋聯合，老豆轉左去瑪嘉烈了，之前個post我會轉番做公開。

一路都知只要佢確診就好大鑊，吾理係對屋企，定係個社會。

但係甘又有咩辦法呢? 我地呢d一般人，除左可以勤d洗手，晨甘早周圍撲口罩同消毒，同所謂既自己小心d之外，吾通真係可以24小時躲係屋企咩? 就算我吾番工，屋企吾通可以吾買餸?

(又，就算我真係24小時留係屋企，又真係躲得過?)

然後今日林鄭仲同人講無病可以吾洗帶口罩，我真係吾知佢邊度來既自信。

老實講，到依刻為止，我都無怪醫護罷工，真既，一點都無。當全世界，包括北韓呢d第三世界國家，都係度禁中國人入境個陣，我地全能既香港政府卻以為以香港薄弱既醫療系統，可以拯救到中國14億既蠻族。 係呀，個d一語不合就扯你口罩，向你吐口水，話我死都吾會俾你好過既蠻族。老天爺你係邊度來既自信? 點解吾早早封關，然後等14日後再無新case, 之後再逐步開放番d人入境? 搞到依家我d親戚，朋友，公司同事，個個都人心惶惶，吾知自己係咪下一個甘好好玩嗎？

老實講，以我自己同大陸人做左幾年生意既經驗，有部份，真係部份，大陸人係可以講理既，但係呢d人，通常都要經過長時間既教育，例如我地要同佢一次又一次重覆我地既做法係點，面佢既做法會洐生咩問題先得。

你林鄭憑咩覺得依家出面個班染病既喪屍，會有閒情逸致同你講禮儀?

算了，我係度講咩都無用，反正我老豆個case只係講明左一件事，中國肺炎已經社區爆發了。香港人，自求多福啦

#光復香港時代革命
#香港獨立唯一出路
#你吾係仲期望中共會改呀嘛
#早獨立早著數
#民族自決

邊單？

聯合醫院？

見到好多吾
吾到都唔想睇
唔好難打咩

應該係第17宗 家住藍田

如果香港防守得好, 咁就唔洗咁多人出事, 其他市民可以返工返學
遲下冚港產玩完, 你班權貴落來一樣冇得醫, 外國如果宣佈疫埠，轉飛去第三世界?

希望手足冇中招

入面cm有條仆街空姐

要平安

第17宗唔係25歲果個咩

即係60歲退休人士?
係咪退休黑警先

為左班權貴害死全香港

25歲果個係第18宗

唔封鎖關口
透過內地人帶病毒 殺死香港人

好人一生平安 手足一定要大步欖過呀

願平安

仆街777
屌你老母，就係唔撚封關

希望佢同佢媽媽無俾佢爸爸傳染到

手足加油

唔止啦每日兩地住返都幾萬

一家人好大機會

手足一家要平安

好人一世平安。

係唔係老人院果單六十幾歲

住藍田康田苑

#17 (確診)
住院中
60 歲 男
確診日期
2020-02-04
居住地
香港
入住醫院
瑪嘉烈醫院
男患者已退休，住在藍田康田苑裕康閣。1月22日起發燒及疲倦，1月30日有氣喘，病人分別於1月23、25、28曾向不同醫生求診，包括九龍灣卓健醫療診所。1月31日到過聯合醫院及將軍澳醫院求診，在聯合醫院急症室因等候時間太長而離院。14 天內沒有外遊。

好人一生平安

林鄭下令全體官員都唔戴套, POPO係政法委睇住,佢管唔到,但剩返落嚟嘅都比晒醫護.
777已經準備好集體自殺謝罪,擺脫痛苦鳥.

手足一家人要無事啊🙏🏻

在聯合醫院急症室因等候時間太長而離院

政府搞左17年呢樣野都未曾搞掂過，搞到人地遲早就醫

推

希望吉人天相

突然間大量p牌同五毛狗係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

幾時傳染俾黑警

求下你地中左招一定要搵警察叔叔幫手

唯一出路

佢仲要已經主動去私家診所求醫咗三次⋯⋯就係寧願畀貴啲都唔想濫用公家服務⋯⋯

玩撚完

去狗屋自首啦，手足

頂住呀~~

應該已被捉左入聯合隔離

病發到確診成兩星期家人都幾危險

777

老豆瀨屎野全家？

除左叫雞，我諗唔到點解會中

多謝分享，願手足一家平安，你父親最終渡過難關

#光復香港時代革命
#香港獨立唯一出路
#你吾係仲期望中共會改呀嘛
#早獨立早著數
#民族自決

好人一生平安

手足要平安無事呀

屌

五大訴求

集氣,希望全家健康

噴柒d狗去狗屋攬炒

呢位手足同支那人有生意來往，經常接觸支那人

完！

起佢底玩下

手足唔好有事呀

佢上個post話半年冇去支那

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

但有支那人黎

希望手足無事

手足一家唔可以有事

係咪放火暴徒

手足
祝你爸爸早日康復

如果真係無外遊紀錄嘅話就要搵翻個源頭
係咪同一棟有其他患者

Holy shit

佢話可能係醫院三日奶野 邊三日？

藍絲老豆老母

返去打飛機啦你

希望手足冇事

手足一定要好返

佢老豆點中招的？

有懷疑記得去報案

上微博啦
狗學咩人上連登

老人院 係 第 19

懷疑自己有就去啦

呢啲咁嘅小事就算鳩數啦 嗰一兩隻字你又唔係唔撚識讀 手足又唔係喺連登po呢篇文 咁撚多要求

hack咗ac

包二奶

痴左線！！

即係佢老豆惹到佢， 即使佢出街有口罩有洗手液
返屋企都畀個仆*老豆惹？（ 基本上冇乜人喺屋企會帶口罩）

香港獨立
唯一出路

而家咩情況呀
睇餸食飯
好難學咩？

佢呢d密切接觸者
基本上佢老豆一初步確診，佢同呀媽就會俾人夾走

手足要冇事
奶野之後要傳比狗

人地唔舒服仲咁撚多要求

吾你老母咩

早日康復

2月4日: 60歲香港男子，居於觀塘藍田康田苑裕康閣，1月22日感到不適，發燒、乏力及疲倦。1月23日、25日、28日、及31日看過4個私家醫生，包括到位於九龍灣德福花園的卓健醫療中心求診。1月30日開始氣促，到聯合醫院及將軍澳醫院急症室。發病前14日無外遊紀錄，家人亦無到訪內地。此個案屬本地感染個案。[22][25]

this one ?

集氣。。好人要一生平安

嗰度唔係連登呀
仲有大是大非面前，你班正字刑警就收翻條jer啦，少少野嘈生曬

會好返嫁！！！

真係唔撚使做咩

林鄭下緊很大既棋
只要社區爆發肺炎
就黃藍we connect 一齊發動政變快速獨立
國母

係

up

希望平安
一定要冇事好返

好人一生平安
要無事啊
煲底見

希望俾多啲 background info 推敲下點中

垃圾TVB話冇去過支那
冇同確診者有接觸喎

不要死 撐到有解藥

據了解，男患者居於藍田康田苑裕康閣，今日下午3時許，記者前往屋苑觀察，未見有清潔工於屋苑內進行大清潔。住戶曾先生稱，今早收到消息指，患者與自己住同一幢，惟下午時份，屋苑未有發放特別通知，亦不見屋苑加強清潔及消毒。曾先生稱，雖然自己所在樓層與患者所住樓層使用不同的升降機，但都感到擔心，他續指，管理處應通知住戶屋苑有患者，讓住戶加強注意。

另有街坊表示，多年來大廈門口位置擺放有一部自動感應酒精噴霧機，惟他欲消毒雙手時，並無任何酒精噴出，保安員更笑指「部嘢假㗎！」。

你不如改名做我是你的閪 算啦

手足平安

好慘
希望手足同佢身邊啲人都冇事
佢爸爸早日康復

呢獲真係社區爆發了

連登正字魔人：你唔舒服唔係大哂，記得打番正字先係重點

樓上成堆雙重標準

社區感染定大陸轉入？

會唔會去過深圳灣/港珠澳口岸, 一定要如實講出黎

又話剩係感染廢老既

諗極都唔明點樣感染到

呢個世界做好人唔會有好報架啦
做壞人反而仲正

好人會平安的

取消公佈入境數字

取消定未出？ 入境處個網有話唔出咩

香港獨立

手足要康復啊！

望手足一家平安 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

1月22咁早已經發燒
會唔會初期係流感
抵抗力弱
再去咁多唔同診所、醫院期間
俾帶病毒患者感染呀？

唉天佑手足

手足係好人
好人一生平安

頂住呀手足

手足加油 你地全家都要頂住 要平平安安

即刻出左

依家咩時勢啊 仲捉吾唔五 仲要拉
係咪弱撚智

少少野無傷大雅喇 咩環境啊

終於確診了係指佢自己 ?

手足一家早日康復

是

手足記住去警局走轉先入院.

吾系甘牙中左幾多。。。？

祝佢好運

咩呀 係佢爸爸呀

應該係指佢爸爸，回應返佢上一篇文

佢自己係去隔離

個手足就無藍田嗰個Case

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

我以為佢爸係已確診, 所以先全家隔離....

希望佢爸爸可以攬過去,佢都冇事...

一定會平安痊愈，加油

希望手足一家無事

香港獨立 人人平安

屌你都廢撚事

Blocked

咁係佢老豆中定自己中？

佢老豆中
佢幾個鐘前貼過一個post

呢個時候都要衝出嚟柒
不如你縮返入你老母個屎眼度啦

佢老豆中
佢周阿媽隔離中 希望冇中

真係想屌柒啲藍絲！喺人哋個post度，留尻埋啲咁嘅言！

冇講佢老豆點中招？
呢點好重要

如果冇外遊都中 ＝ 社區爆發喎！

2月3日比2月2日
多咗大陸人入境

手足撐住呀 好人一生平安
自己都要好好休息

幾時林鄭確診dklm

“上周六（1日）因發燒及氣促入住將軍澳急症室觀察病房，昨日（3日）轉到隔離病房，初步化驗結果對新型冠狀病毒呈陽性反應”

但佢老豆新年前已經發燒之類...仲早過班武漢人沖落黎個時

有無入狗屋呀

用咩口罩

不要講推！
試著講咳！
乞嚏！

會無事嫁手足

好人一生平安你地一家人都要冇事呀！

係
如果係1月22唔舒服時就中招
班武漢人未黎 最多得兩個本地確診個案
(1) 第2宗馬鞍山探親返港 1月19到香港
(2) 第14宗80歲郵輪 1月14由澳門返

真係好恐怖 可能有隱性病患者

感染係無分年齡
但係致死就多數係廢老死先，
後生好彩就自己好返，唔好彩就有後遺症加喪後工作能力

希望手足一家平安健康！

屌你老母爛臭西

由於醫護罷工，手足形勢有啲兇險，祝你好運。最好唔好瞓著，否則好似39歲死者，只要幾個鐘就玩完。

我覺得似第十二（住青衣去過順德同澳門）同十四都係可能一月頭癩咗嘢喺22日之前周圍走，二號得嗰兩日已經病緊唔似去得到幾多地方，睇醫生都搵威記（同埋搭兩程的士）

好有機會十二、十四其中一個癩咗嘢之後喺香港唔知邊度傳到畀呢個十七號（一係某人去過觀塘區、或者十七去過葵青、或者搭啱同一班火車）

如果唔係就係的士佬做咗carrier，或者真係唔知邊個隱形人未discover到…

不嬲係連登規矩，出左連登人地打咩都得架啦

可能比大陸人惹到

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

好人嚟

希望好人全家一生平安

手足同佢媽媽好似都中咗..

香港獨立 唯一出路

【突發】藍田確診肺炎患者傳染俾老婆同個女

確疹中左，手足撐住

好人一世平安

我住康田苑，他住我樓上幾層，我一家六口都驚驚地，
我同我老婆仔女講，如果中左我一地一齊去警署。

睇佢之前成日放靚女圖
肯定係d香討高登廢中非主流

唔係喎,
兩母女都中左................

希望冇事

全家都中 希望手足無事

缺一不可

社區感染呀屌你老母臭閪林奠

依家d學生係咁 打隻字都打唔掂仲話獨立

已經係去到wfc階段

反正佢自己唔染到就冇問題

又甘又吾
光復香港 都唔光復埋正字

左膠: 極端包容
而唔係有錯就認

如果出街文宣咁撚樣
上咗國際報紙
笑大人個口
以為香港文化水平咁撚低
文盲咁撚樣

樓上嗰班護短
其實同支那推殘體字有咩分別

希望盡快好番

唔做支那人生意 最多窮
惹咗支那肺炎 係會死

入左警署報失先丫喂

Show blocked user

係唔係有消息指手足同媽媽都中招

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

手足

林奠都遲早確診 佢老母臭西

集氣支持手足

Cannot read